［投票｝聽日去邊

：警總
：禮賓府

以上係依家主要意見，如果有其他地點想去可以講返低，到時再嚟多次投票

禮賓府一定唔得， 三十分鐘路程太遠， 啲人唔會知道要去嗰度

個人撐警總
係原集合地點附近，易啲聚集

如果去禮賓府一定玩完
寧願去特首辦 特首辦十分鐘

be water
距離有幾遠姐
去邊都得最緊要有人

警總！逼佢交人！

問題係蘋果日報號召嗰啲人唔會睇電燈

連

集合左再去囉

30分鐘行下走下㗎啦啲人
行去特首辦十分鐘 點樣都係特首辦啦

禮賓/警總/中聯辦/英領美領

隔離post有人講中聯辦

樓主你真係無望google map
大煲喇

係西環，唔現實

岩 太遠

中聯辦
對準共匪政權

依家努力做功課
要補返對港島認識

樓主
一係速龍 ：兩分鍾到
一係特首辦：十分鐘到

其他options都唔現實

不如去警察總部要佢哋交人，分化吓班警員都好

同意

有戰略價值呀 be water
聽日最多咪幾千至一萬人，政總立會已經玩爛咗，禮賓府又冇人

中共之前啲發言就係想同港共割蓆去中聯辦可以話畀全世界知佢割唔到

警總

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸